{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154538?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 태산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約された宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 1名追加料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、状況によって異なります。 退室時間を超えると、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルまたは払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が可能であり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけてください。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ご利用の際、地下駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "ご予約された宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数の確認は必要ですが、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室への追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは状況によって異なりますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が可能であり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何か注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物破損や盗難があった場合、刑事処罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場を利用できますか？",
            "answer": "ご利用の際、地下駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 511
    }
}